屋企出玩超迷李蟲蟲特功隊！

屋企啲檯呀牆呀成日大量出現啲蟲仔，又好似隻迷李蜘蛛咁喎，有無巴施打知點樣先清除到啲蟲仔？

圖中超細白色點

細係細啲，但多起上黎就好煩架啦

屌你而家玩考眼力遊戲咩.jpg

字又唔識打 相又唔識影 想點撚樣